[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3483)

全黑

2

4

下盤穿盤未

在野黨!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿雷馬

嬴夠未
今輪英超 德甲重傷

好撚想解封 十三乞錢

跟一跟

十三派錢少之又少
真果次你又唔中

Train d2

贏左揀隊先 gambit贏左一定揀ct gel得

印尼超小注好了

英超 好易wo
德甲得多仔 rb係踢緊波

丹德農市刷呀!!!!!!!!!

解封左十三 係咪又要準備比佢撚

Shiro屌打zorte

0-1

光環青

英超 7中2 1輸半
德甲2中0
利仲要重注 比個龍一腳收我皮

買個龍返嚟害自己友

頂唔撚緊..好想gel gambit個頭

婆羅州

unique 直落10局

岩岩收到
銀卡 想知有咩用同有咩換

洗咩怕羞 贏硬

呢兩日啲電莖冇能輸過...
足波餵狗

Shiro勁能到

比個機會你輸多d

一起槍打到unique傻閪咁

幾耐冇入過黎

無賭好撚耐
6月開始

今晚有場100%

野雞simple>野雞kenny a

搞咩針好多？
馬po未完季前都好似有見過下你

根本無心情賭

放鬆下啦 當搵下錢買gear買物資

有心
咁究竟銀卡有咩用
咁大個仔第一次拎到

Gambit cashed

UNIQUE

張卡我認為最大既作用就係排隊快d 落雨借遮
專線電話無咩用 平時更加唔會入馬場賭拎佢個啲優惠

入面係咪有分換野

優越錢？換撚埋啲鳩屎垃圾

咁麻煩咪試下Link銀行囉屌死得仲快

係，我入hsbc唔使卡扮誠哥都攞到錢

屌你老母on哂fire 你停電？

屌佢老母臭西

屌你老母又傾劇本

米能重賽呀

Gambit走場

屌 即場unique w仲有3.7 unique jump了

收到風zorte扭到隻手指尾，換星之力上去打

東帝女足+9 頂能住ok?

1

3

屌哂你地老母

D死p牌仔真係好撚煩

樓下贏大錢

Hi

心情好 頭2抽1派我100

我

Ok就你

冇波賭的一天

留馬會ac

派多個 要就留埋

場gb收左皮？ 屌你老母

列斯u23半大

想派錢
大家留一留馬會Ac

澳維超
大連一方即場平半

10c!!!!!!!!!!!!!!

泰國女足慢小小 10分鐘1粒好啦

7:0

Jump...

1:2

屌咪嘈啦 20分鐘一粒好啦 永遠g chi東帝

1-2

而家再上船ok?

unique開波

金仔啲挑波

1k上路強勢回歸

Ok

大連-0/0.5

屌奶星睇一睇對家入波果個
乜能野艾沙拉維
屌你老母

又出毒水

上海绿地申花10.5b
2:4 波膽

未上船

上船未

反cup硬 唔撚驚 最多輸半

俄假角大？

unique勁能到

map1 gel

奈係度？

東帝女足頂能住

比我屌緊

啱啱收到張銀卡 其實有咩用

唔入馬場其實冇乜用

入錢唔洗排隊咁樣囉

阿雷馬.........

gel得啦

5

6

7

9

8

10

阿雷馬2:0 !!!!!!!!!!!!!!!!!

全靠阿叔gel1gel gambit個頭

免費入馬場都有用既
點check入面有幾多幣換野

高登堡有平手堡咁荀

申花10.5b cashed

屌你地老母做馬會打手都算
Cs都反手，點玩

乜閪卷都無
定遲d會有

你唔係unqiue咩...

你覺得我會唔要gambit

跟左gambit-1.5 還我血汗錢

屌我見你又係到gel
以為一齊反手 btw跟左光環他

打漏左個字
你覺得我會唔會要gambit
我叫光環買ga

屌你老母又唔叫 開始自私？

屌狗會個網登入唔到

Gambit起哂槍屌打unique la

申花GGGGOOOAAALLLLL

Dust2 係最t嘅t map
反手反到t map都ct map

申花3:1
all white

難分真與假

究竟呀星買左邊隊==

大連

狗會都無得賭 想gel都唔得

變左電莖pI
世風日下

支那狗真係冇一個係無辜

火車頭8.5b仲未派= =

奈lol叫咩名?

港女明日奈

高雲地利U23 under 3

頭先見到有條友叫奈奈0o0以為係佢

千人斬小奈

係咪用返投注app嗰個ac login就得

頭先一條友叫奈奈OoO 一條叫奈奈0o0

Gun

Gambit勁能到

平時玩開幾錢注

100-200
重注就500

AUD?

輸錢就無錢開飯
屋企人一個sem比咁多 就係咁多

of coz

我以前都係
怕了怕了

依加100-200算

rich到。。。

15000
include all

屌你
阿雷馬 ..........

中超>印尼超
印尼超 cls波

收啦，unique搵個大餅刮沙都冇

莫斯科中央陸軍[0/-0.5]
艾夫斯堡[0/-0.5]
哥登堡[0]
波杜基林特[0]
曼聯[0/-0.5]

7000唔夠

高雲地利U23goal
btw 咪goal la

7000生活
cls 點出去飲野呀

有冇機會全中呀...

反手
我一開始都以為佢買gambit

Yes8-0

zorte

邊有7倍呀，-1.5?

87分鐘 入球3倍

入撚硬？

.....真買gambit第二局嗌乜9

最冷4.4好似

我zorte勁能到。。。

Unique....
你邊撚度睇gambit won?
8-0當收錢？

笑撚左thx
8-0gel頭訓教？

北海道8-0

臭腳90mins 1:0打多個gel

屌原來星真係gambit

佢扮傻炸係嘛。。。

而加唔悶啦
Train ct map到仆街，贏唔到10局等俾人cup

icac

我都好亂，不過反手都冇理由反到而加嗌-1.5掛
應該真傻

施小姐比尻翻d錢我 屌那星 你老闆

話知佢 unique gel

我受你

唉買得好少 4倍win
易撚到咁。。。

14：10

gel

車路士屌打1:0 gel

再裝就不像了 親

李城禁屌

12m missed

1:1 goal

留番黎輸波好過啦潺仔星

15:10

傻閪先賭全錢 輸尻4你地 利申傻閪

Yes
邊有人bo3豬頭場，第二場嗌-1.5

3.9倍

你地俾佢當狗咁撚。。。

15:11。。

15:12。。。

怯 你就輸成世

Gel出事

15：13...

仆街ot

Me都入左錢比施施

Zorte假能到

都係百家樂算

狼or獌

狼

又cup屌你老母

30幾局洛賓9kill on9?

絕殺!

羅本 我屌你老母臭化閪

開始下注

閒1 莊2
莊贏

Zorte 37kill
Robben 10kill

我獌都唔買你好打有限啦

打你妹

三公仲好玩過百家樂

洛賓食撚屎

頭肢王條傻閪失蹤左？

三公都係柒睇牌？

打牌仲好過三公

星星賭場有

CASHED!

打牌囉

unique易能到。。。

Time

10點3 axxxxxxxx

Alterxxxxxxxx

頭場莫斯科盤
唔中搵我

又扮冇買

On9仔

別怪牠

唔能係呱。。。

dllm
人格抵毀我
牠你lmch

黑財個手足呢今晚獌追數

Allined

屌槍爽過屌波有焗攻

打錯字姐 諗多左

決賽按兩層樓買unique

諗唔明點解係買49000
話就話個後防穩陣左少少 但上場有睇都知麥佳亞成日bill波
狼隊就係打防反 你一bill失波 一個反擊就收你皮
而且上場第一球係12m入
第二,三球都係車on9將條防線推到咁尻前
狼隊個防線咁穩陣 比盡49000係輸半 正路我狼嬴埋啦

挪超第二受讓係咩料

直屌狼w

你估真係派錢咩
直屌主-1 聽朝訓醒等收錢

4倍真係唔敢執咁多

Gambit上緊
不過unique上得仲撚勁
我兩隊都有追開

狼隊落飛落到
1.9-》1.8

野雞王zorte
排3x名果啲隊隻awp都冇zorte咁fit
你當佢黑馬冇人信

Now

又係train dust2

野雞電莖最能賭啦
大賽成日爆冷

+1.5 w我買唔落手。。

大賽先爽。。。
Faze chan場場3倍

Steam有

長追faze axxxxxx
Big nip對面

咪撚賭csgo啦仲細咩

ching心水清

Havu勁能到。。

拉曬你班仆街

Gchi 想做證人

廢撚到。。。。

+1

足金送尻🐒

連C雅

狗會見親1.9 1.94 都唔開胃
無論點買都係輸

Yes
9-6都等輸，直接去map2 la
啱啱gambit咪8-0之後俾人杯

星之力你條仆街又話贏硬
還我血汗錢

第一日賭？

啱啱gambit咪8-0>9-6
換邊後咪俾人cup
Ct攞10局基本

爭閪咁都輸癡鳩線

88

dllmchb axxxxx廢到顛

我都俾人撚過一次$8000之後就冇再信了
得閒上嚟吹下水算啦

手足上波台咁認真

笑笑笑 咀都射爆你呀

認真吹水

好能癲隊atxxxxxx屌你老母下下衝煙都有3件

A9十注
1.波圖✅
2.疤(半注)✅
3.高sir❌
4.真特入球大❌
5.中央陸軍
6.49000

柒到train ct 俾人攞刀片

好耐冇出
見有返啲運想俾人笑吓

點算 跟住兩場對尻晒

等贏

唔係食唔食水
係呢兩個倍率嘅盤我真係睇唔透
所以見親都唔買住
點知狼隊就一野落到1.80再回返少少去1.82
而家買就好似輸左咁

放低一場重心 希爾星堡對家

輸晒果4000$了
而家又入左1000$
唔知玩到幾多日每注都係平注200/300 睇下頂唔頂到下輪英超

屌你老母玩得硬一個贏撚哂

屌個個axxxxx都豬佢一個贏能哂

Around 60-70
係重注左我利之後就開始仆直

場場eco都贏havu....

有信心 49000今晚單邊開大

屌你老母俾假希望

冇希望過打親eco都輸痴鳩線

我+1.5仲有少少機。。

冇得買呀屌你老母

我都係2p1w

暴連回到

成日死左去邊撚度啊

今晚allin獌？

快快脆搞搞佢啦 我果個乜都有

死星狗
係咪真係甩左個P之後咁臭串
再咁串 陣間就組團報串
拉撚晒你班外圍撚

Gchi

唔返工邊有錢賭=.=‘’

算啦等豬

屌你老母臭閪咩

狼>狗

垃圾p牌冇左p牌都係垃圾

喂

送尻猴

乜撚野係ib bet

洗唔洗咁撚急啊屌你老母
搵條友去吞勞唔撚得既

半大24

見到場波，全場1.5入球中位數

答案係：足金金猴

頭先4倍爽能完..cover到啦

哇，幾場派錢角

答案係堅尼米拿

無錯喇 咁呀熒光幕呢三位朋友 郭兆強啦 羅鳳群 以及黃偉誠呢就係呢三位既觀眾呢係恭喜哂你地呀 你地可以得到呢就係六福珠寶金行送出既進寶足金鳩含價值呢就係一­千一百蚊既 我地亦都有專人通知你地黎領獎架喇

havu cashed
易能到

Cover唔到

完左場又可以問多次呢條問題

又買100k?

易到

dllmch jump 好廢

聽晚求其尻篤大波都贏
今晚諗諗下都係想skip

腰斬未

星入vpn用咩國家
玩唔能到ib

找數真男人

訓先 2點9再起身睇下點

聽日尾場，角細

屌 一樣啦 佢又係唔得先啊嘛

其實隊atn知唔知點玩

havu -1.5 cashed

屌 飛左轉德國用能到了

禾ok鳥 一陣可以質鳩牙欣含撚

真心想問乜撚野係ib

havu 輸一局唔能緊要..對面冇能晒錢
用你源源不絕既資源打柒佢

曼狗小注應該無問題

Havu真係冇得輸

havu勁能到 開能埋cheat
att乜鳩我聽都未聽過 16-1完啦好嘛

axxxxx贏到我直播打飛機

不了 havu 16-2

真心未睇過有隊咁廢
好撚癲5打1都要死2件

havu 冇得輸又逼我收錢

0:2
2:0

Atn會唔會太誇，啲shot真係我太婆都射得中。。。

cls...我屌你老母....

希望腰斬
打假都難，從後3個任射可以一個都殺唔到俾人轉身殺埋

Eco例輸，好穩
Map1都係

頭先full buy輸能埋5銀雞
屌你老母

cls未睇過咁廢既隊

Map1幾場啦
真係預左

真，邊有離譜到咁。。

屌你老母 腰斬派一個500

我屌。。。。

flash能到咁...派我上去打啦屌

廢到好唔合理

➕

個dedu直頭攞白卡咁。。。

唔夠大

個lootbet賠率係真？
Havu走地有1.4？
真係攞隔離屋層樓買落去。。。

星星

Cls波po冇人睇裸跑

贏錢都激氣

賭1點

正，eco例牌

我屌你老含家鏟

乜都玩.....爛賭到

8婆tg

好撚肚餓

我睇左啲乜。。。。

係咪cls架。。。

havu 反杯未 -1.5

正，又eco

0100 俄佬有冇推介？

Cashed

對呢隊廢西隊真係無嘢好講。。。。

真係好撚癲果種廢

havu易撚到 好撚想輸啊

我屌。。。。屌都廢事。。

其實我覺得havu都盡左力讓機
係atn真係垃圾過頭。。。

屌你老母臭閪...

CRUSHED

抵輸廢撚到真係未見過

足球x電莖撚綜合討論區

網球x電莖x叫雞x落club

真 唔係打假 係真廢 廢到我講唔出嘢。。

清水冇心跳了

廢過龍eco未贏過
唔知點解無啦啦會去rush

CSKA未開波已經輸左 針

1點俄+瑞超 4x1
3點狼隊

馬會唔鬼個場唔開 服左

波po整隊出黎都夠打岩岩果場
牙星教練
其他是能但

1點有冇水

串到。。

使唔使咁串牙 我都無買

高登仔平手盤 波杜受讓

唔係唔買

你身兼兩職

一點個場挪超真係好撚鬼

抵撚到有d離地

買真飛可以點退

俄超角大+高登仔盤
挪超不了

呀星一點點買 指點下小弟

有冇波水

艾夫g堡99.1423%

Ajax隊仆街聽晚又出黎害人

唔係唔轟高登仔呀？

歐塞爾win

弱智

冇開盤

客平手好似引人買咁

想問有無100%

聽日unique又受讓

無wo

點解日日都係呢幾隊

Mama有無角水

轟落我曼算數 聽日起身對答案

又反手？

1點有場超重注料 上半場應該可以收錢 有冇人要？

而家買了

比我跟ok?

俄假1.75?

講

1點超級重注 中央陸軍第一隊入球 預計上半場可以收錢

莫斯科1000000%

買左幾多斯巴達fg

支持下，一點有心水

莫斯科第一隊入球
今場一定收錢

係 陸軍先發制人

按左層樓買 唔中跳樓

即場角 狗瑞狗

呃撚左出去睇裸跑 係找數就認真d啦dllm

喺app點撳？求教
新手勿屌 各位大佬 俾賣波料呃錢

出水未

比1000蚊月費我認真教你賭

史裡幹即場快買

又扼

真定假膠

淨係俾啲讓球料我 唔知堅唔堅
前日先開始接觸賭波就俾人水撚咗

星期四朝又美假
星期五六點又日假
想輸都難

信我大岩蛇 包你發達

波杜對家100％波

ok

依家戒賭仲嚟得切

咁佢出左d咩比你

屌你老母咁蠢架
係都同我買啦 呢幾日20中19

今日第一場，高登仔，400蚊讓球，中就訓落暴聯讓球度

假膠死全家

大岩蛇都未進化點信你

中央陸軍莫斯科班霸 今場誓要血洗斯巴達

求料

又燈

1點全主

波杜基林特上場打少個都入多球
仲買對家

日本波專家都要求人

挪假下盤

你又岩我咁勁收得1000咁少

呢場9成開主隊。。。

就係咁樣受讓先on9

出咗琴晚嘅 切爾達嗰場 買咗馬德里讓球

呀星又講真話 雖然難聽啲

人地同我一樣咁咪信心大d 咪買大d

咁多野講又唔見你比料

我新接觸嘛 之前淨係買開六合仔

Fb?

點計到9成? 係9成就唔開平手盤啦

我日職日乙美職高手黎 ask me

佐加頓斯全大 內幕料

切爾達係前晚喎Ching

1點4場全主全格 佐膠開-2 頭10抽2各100

呢場係特羅素對莫迪翻版

Lm

係啊 屌唔好再講 冇撚咗三千

莫斯科c巴達 馬房話去馬

雙方無論狀態及實力旗鼓相當，而且在近十出次交鋒亦接近平分秋色，實在難分高下

比d戰績黎睇下先啦

大佬想跟 輸撚咗入會費俾波料佬 想回血

但...我3千8

重心推介
主勝
莫斯科斯巴達上週末踢出了令人印象深刻的霸氣表現，作客以3比1完勝艾卡馬特。雖然週中亦要應付歐霸次回合，但該仗是坐鎮主場，所以對聯賽影響不會太差。他們保持5場主場聯賽不敗，其中4場是清白之身。

支持馬會

A9十注
1.波圖✅
2.疤(半注)✅
3.高sir❌
4.真特入球大❌
5.中央陸軍
6.49000
希望唔好俾大岩蛇燈死

唔緊要啦 你咁撚柒蠢唔比賣料狗呃d錢都係唔覺唔覺比人呃哂

曼聯半客all in 唔中問我攞番

喺app應該點撳

波杜榜2鬥榜尾2有得受讓咩玩法?

買真飛 cashed哂啦

唔知

幾錢呀

抽咗身啦

艾夫對家

派錢波唔買走寶系列

屌鳩up神

三千幾 唉屌

在

呀婆波

123

俾我啦 我暫時99%中
贏錢幫我含撚就得

用戶口賭一輸多兩場就失控鳩買最近個場 輸到爆炸

Q

關你撚事咩

比錢買我d料 喎會覺得比人呃 仲會反問點解呢個世界會有咁大隻甲那隨街跳

仲有3分鐘，打個飛機岩岩好開波

借左財仔買潘森第一球

如果佢過大海 9x9比人夾返返黎屈9佢

直屌佐加-2好過買其他盤

撕bra達人贏撚硬

3點我曼上半場贏4粒派100

陸軍派錢? 平手仲差唔多成2倍...

Cska回到咁 我就知輸9硬

應該點撳啊 真心想回血

有

贏到兩粒我派你啦光環仔

派我500教你

Me

派我100 幫你買 教埋你撳

全半大派10個5000

講明先 唔派cd rom/生面口 頭10抽一

公價500

Me?

高登仔x斯巴達x波杜

ok lm

yy要咩

me

直接比我得唔得

薩普c堡

1:0

左膠1-0

佐膠半大-1

左膠半大-1

左膠cls

佐加
2分鐘Goallllll

帶球入場

佐膠易撚到...買乜撚野料
買晒d深盤咪得

陸軍 x 薩普

Same road

左膠有無咁fit

1ccccx

波杜真派錢

秒goal定律

會唔會又秒goal 定津

潘森goal未

斯巴達
星堡

莫斯科9.5B 奧斯納9.5B
薩普斯10.5s 歐塞爾9.5s

明亮一點先出想點撚樣？

半大入左波反而仲驚

見到D深盤再望望半大有2倍買落去就收蚊

買外園先買到

唔明點解波杜會係下盤

問馬會

馬會派錢

斯巴達平半轉平手 用意何在
有冇高手教下睇

因為有人見到-就買

等陣比人紅牌架啦

好似好興開和波殺半格
利申: 無買依場

引主

阿婆都識買

上次..日假西魚
平半轉半一.
殺到半格都執唔到

波杜入未 人地秒goal

今晚狼食獌狗

G持

薩普Barcode

淥親勁到

和波走盤 食早水半格

斯巴鄭！

斯巴達

C巴達比人禁屌

又中了

秒goal半細是常識

斯巴鄭

中央陸軍好快就入

艾夫!

波杜半客課1000比612基金加100立場

斯巴達又半和

支持

斯巴達快撚啲入

明神又中

2:0

2-0 cashed

佐膠半大gel

輕鬆半大

哥登+中央。穩了

全主未

左膠半場3-0

羽毛球未撚輸過

穩輸

巴達快撚啲入

2.15半大

陸軍想gel 根本走盤博全

艾夫

艾夫又半大

贏撚硬盤

反手？

2串1大波半場開埋佢

gel哂頭

仲有一場00想點
另外2場都2粒了

莫斯科禁屌

自己買三場盤就冇波入

星堡快手啦

。。。邊邊先

睡超正氣到仆街

羽毛球20分鐘收錢又易賭 足球踢90分鐘都on99

莫斯科勁撚到

屌買能左哥登x挪超半大。。。。
兩場開哂派50個100

係

兩點再出

lm

俄超半和頂撚住

呢到唔出得?

算啦

屎堡1-0

阿貓阿狗都開青奴

推你落街呀 我玩咩關係撚事呀

高登堡半大-2

淥親有冇咁勁呀

CSKA即場落飛代表咩

贏撚硬

陸軍升左2個盤

準備收錢

周天成all in

艾夫3-0

停c 挪假

等睇反cup 3-4

笑左
要左奧斯達辛斯
屌都唔洗屌
輸鳩硬

俄超官方直播（斯巴達v.中央陸軍）

1.69成功開出

全主入未

星堡 陸軍

好撚清

斯巴達已死

左膠半場比多球

Same

有冇即場心水 想跟

淥親連Pfc索治都贏唔到。而家禁屌成咁。俄超再假啲丫

2c仲想點

5好2c囉

兩邊盤調轉左

高登仔入未

艾夫斯堡gel仆街

明神

我睇5c

可能有小小延誤，即場人士小心

3c然後含

遲三，四分鐘到

慢成3分鐘

出6c信告你

陸軍日本仔幾勁

屌

波杜玩撚完 半場都過唔到
榜首對尾二都受讓 果然中伏

10.5b

費倫巴治20分鐘3粒十二碼
咁樣數鳩隊bb戰士

禁住屌WOR

奧斯納貝克 [0/-0.5] 對 達斯泰特[0/+0.5]
下盤又派錢

睇livescore tracker未見過佢過半場

我都要生路

唉屌揀高登仔買大

波杜大波波啊 爭你咋

你買足球輸到仆街都買

有左加唔買買啲偏門

另外三場無波入

半和又可以gel

Feel到半2全2了

諗唔到斯巴達點贏

殺堡 半場比多幾c?

波杜啲人腳冇換過。點解會突然渣成咁，除左假波

傻仔先買斯巴達

個個就係我

咁撚多假波 你有冇撚踢過波架

睇數據比人禁屌屌到傻閪咁

即係點

驚咪補飛

斯巴達 啪啪啪

想知

上啊高登仔

我果間2點無HAVU

哥登堡 半客

唔順就唔順架啦 贏鳩硬馬會執撚左啦

費撚3球12m

佐膠唔入比人入啦